<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>kaffeine.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>Kaffeine</name>
  <name xml:lang="ast">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="bs">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="ca">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="cs">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="da">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="de">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="el">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="en-GB">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="es">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="fi">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="fr">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="gl">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="id">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="it">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="ko">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="nl">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="pl">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="pt">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="pt-BR">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="sk">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="sl">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="sr">Кафеин</name>
  <name xml:lang="sr-Latn">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="sr-ijekavian">Кафеин</name>
  <name xml:lang="sr-ijekavianlatin">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="sv">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="uk">Kaffeine</name>
  <name xml:lang="x-test">xxKaffeinexx</name>
  <summary>Multimedia Player</summary>
  <summary xml:lang="bs">Multimedijalni plejer</summary>
  <summary xml:lang="ca">Reproductor multimèdia</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Reproductor multimèdia</summary>
  <summary xml:lang="cs">Přehrávač multimédií</summary>
  <summary xml:lang="da">Multimedieafspiller</summary>
  <summary xml:lang="de">Multimediawiedergabe</summary>
  <summary xml:lang="el">Αναπαραγωγός μουσικής</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">Multimedia Player</summary>
  <summary xml:lang="es">Reproductor multimedia</summary>
  <summary xml:lang="fi">Multimediasoitin</summary>
  <summary xml:lang="fr">Lecteur multimédia</summary>
  <summary xml:lang="gl">Reprodutor de son e vídeo</summary>
  <summary xml:lang="id">Pemutar Multimedia</summary>
  <summary xml:lang="it">Lettore multimediale</summary>
  <summary xml:lang="ko">멀티미디어 재생기</summary>
  <summary xml:lang="nl">Multimediaspeler</summary>
  <summary xml:lang="pl">Odtwarzacz multimedialny</summary>
  <summary xml:lang="pt">Leitor Multimédia</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Reprodutor Multimídia</summary>
  <summary xml:lang="sk">Multimediálny prehrávač</summary>
  <summary xml:lang="sl">Predstavnostni predvajalnik</summary>
  <summary xml:lang="sr">Мултимедијски плејер</summary>
  <summary xml:lang="sr-Latn">Multimedijski plejer</summary>
  <summary xml:lang="sr-ijekavian">Мултимедијски плејер</summary>
  <summary xml:lang="sr-ijekavianlatin">Multimedijski plejer</summary>
  <summary xml:lang="sv">Multimediaspelare</summary>
  <summary xml:lang="uk">Програвач мультимедійних файлів</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxMultimedia Playerxx</summary>
  <description>
    <p>
      Kaffeine is a media player. What makes it different from the others is its excellent support of digital TV (DVB).
      Kaffeine has user-friendly interface, so that even first time users can start immediately playing their movies:
      from DVD (including DVD menus, titles, chapters, etc.), VCD, or a file.
    </p>
    <p xml:lang="bs">Kaffeine je media player. Ono što ga razlikuje od drugih je odličnu podrška digitalne TV (DVB). Kaffeine ima user-friendly sučelje, tako da čak i novi korisnici mogu odmah početi da igraju svoje filmove: od DVD (uključujući DVD izbornike, naslova, poglavlja, itd), VCD, ili datoteke.</p>
    <p xml:lang="ca">El Kaffeine és un reproductor de suports. El que el fa diferent dels altres és el seu excel·lent suport per a la televisió digital (DVB). El Kaffeine té una interfície fàcil d'usar, de manera que fins i tot els usuaris principiants poden començar immediatament a reproduir les seves pel·lícules: des d'un DVD (incloent-hi els menús del DVD, títols, capítols, etc.), VCD o un fitxer.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">El Kaffeine és un reproductor de suports. El que el fa diferent dels altres és el seu excel·lent suport per a la televisió digital (DVB). El Kaffeine té una interfície fàcil d'usar, de manera que fins i tot els usuaris principiants poden començar immediatament a reproduir les seues pel·lícules: des d'un DVD (incloent-hi els menús del DVD, títols, capítols, etc.), VCD o un fitxer.</p>
    <p xml:lang="da">Kaffeine er en medieafspiller. Det der gør den anderledes end andre afspillere er dens glimrende understøttelse af digitalt tv (DVB). Kaffeine har en nem brugerflade, så selv helt nye brugere straks kan begynde at afspille deres film fra dvd (inklusiv dvd-menuer, titler, kapitler osv.), VCD eller en fil.</p>
    <p xml:lang="el">Το Kaffeine είναι ένας αναπαραγωγός μουσικής. Αυτό που το κάνει διαφορετικό από άλλους είναι η εξαιρετική υποστήριξη για ψηφιακή τηλεόραση (DVB) που διαθέτει. Το Kaffeine έχει φιλικό περιβάλλον χρήσης, έτσι ώστε ακόμη και οι χρήστες που το δοκιμάζουν για πρώτη φορά μπορούν να ξεκινήσουν αμέσως να προβάλλουν ταινίες: από DVD (με DVD μενού, τίτλους, κεφάλαια, κτλ.), VCD ή από αρχείο.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Kaffeine is a media player. What makes it different from the others is its excellent support of digital TV (DVB). Kaffeine has user-friendly interface, so that even first time users can start immediately playing their movies: from DVD (including DVD menus, titles, chapters, etc.), VCD, or a file.</p>
    <p xml:lang="es">Kaffeine es un reproductor multimedia. Lo que lo hace distinto del resto es su excelente implementación de TV digital (DVB). Kaffeine tiene una interfaz de usuario amigable, por lo que incluso los usuarios que lo usan por primera vez pueden comenzar a reproducir sus películas de forma inmediata, ya se trate de un DVD (incluyendo menús de DVD, títulos, capítulos, etc), de un VCD o de un archivo.</p>
    <p xml:lang="fi">Kaffeine on mediasoitin. Erilaisen siitä tekee sen erinomainen digi-TV-tuki (DVB). Kaffeinen käyttöliittymä on niin käyttäjäyställinen, että ensikertalainenkin käyttäjä osaa välittömästi toistaa sillä videoita DVD:ltä (Kaffeine hallitsee myös DVD:n valikot, otsikot, luvut jne.), VCD:ltä tai tiedostosta.</p>
    <p xml:lang="fr">Kaffeine est un lecteur de média. Il se distingue des autres par son excellente prise en charge de la télévision numérique (DVB, aussi appelée TNT). Kaffeine a une interface conviviale, de sorte que même les novices peuvent lire leurs films immédiatement : à partir d'un DVD (incluant les menus, titres, chapitres, etc.), d'un VCD, ou d'un fichier.</p>
    <p xml:lang="gl">Kaffeine é un reprodutor de son e vídeo que se distingue doutros reprodutores pola súa excelente compatibilidade coa televisión dixital (DVB). A interface de Kaffeine é fácil de usar, de xeito que mesmo os usuarios novos poden comezar a reproducir filmes inmediatamente desde DVD (incluíndo menús de DVD, títulos, capítulos, etc.), VCD ou un ficheiro.</p>
    <p xml:lang="id">Kaffeine adalah sebuah pemutar media. Apa yang membuatnya berbeda dari yang lainnya adalah dukungan baik pada TV digital (DVB). Kaffeine memiliki antarmuka yang mudah, jadi pengguna pertama pun dapat memulai dengan seketika memutar bioskop mereka: dari DVD (termasuk menu-menu DVD, judul, bab, dll), VCD, atau sebuah berkas file.</p>
    <p xml:lang="it">Kaffeine è un lettore multimediale. Ciò che lo rende diverso dagli altri è il suo eccellente supporto della TV digitale (DVB). Kaffeine ha un'interfaccia amichevole, perciò anche i nuovi utenti saranno in grado di riprodurre subito i loro film: da DVD (inclusi i menu dei DVD, titoli, capitoli, ecc.), VCD o un file.</p>
    <p xml:lang="ko">Kaffeine은 미디어 재생기입니다. 다른 미디어 재생기와 다른 점은 강력한 디지털 TV(DVB) 지원입니다. Kaffeine은 첫 사용자라도 DVD(DVD 메뉴, 타이틀, 챕터 지원), VCD, 파일에 저장된 동영상을 쉽게 재생할 수 있습니다.</p>
    <p xml:lang="nl">Kaffeine is een mediaspeler. Wat het anders maakt ten opzichte van de anderen is zijn uitmuntende ondersteuning van digitale TV (DVB). Kaffeine heeft een gebruikersvriendelijk interface, zodat zelfs gebruikers de eerste keer onmiddellijk kunnen beginnen met het afspelen van hun films: van dvd's (inclusief dvd-menu's, titels, hoofdstukken, etc.), vcd of een bestand.</p>
    <p xml:lang="pl">Kaffeine jest odtwarzaczem multimedialny. Od reszty odróżnia go doskonała obsługa telewizji cyfrowej (DVB). Kaffeine posiada interfejs przyjazny użytkownikowi, tak że nawet początkujący użytkownicy mogą od razu zacząć odtwarzać swoje film: z DVD (uwzględniając w tym DVD z menu, tytułami, rozdziałami, itp.), VCD lub pliku.</p>
    <p xml:lang="pt">O Kaffeine é um leitor de conteúdos multimédia. O que o torna diferente dos outros é o seu suporte excelente para TV digital (DVB). O Kaffeine tem uma interface de utilizador amigável, para que mesmos os utilizadores iniciais comecem logo a ver os seus filmes: desde os DVD's (incluindo os menus, títulos, capítulos, etc.) aos VCD's e ficheiros individuais.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Kaffeine é um reprodutor de mídias. O que o torna diferente dos outros é o seu excelente suporte para TV digital (DVB). O Kaffeine tem uma interface amigável, para que até mesmo os usuários iniciantes possam rapidamente assistir a seus filmes, em DVDs (incluindo os menus, títulos, capítulos, etc.) VCDs e arquivos individuais.</p>
    <p xml:lang="sk">Kaffeine prehrávač médií. Čo ho odlišuje od iných prehrávačov médií, je výborná podpora digitálnej TV (DVB). Kaffeine má priateľské rozhranie, takže aj úplne noví používatelia môžu hneď začať prehrávať svoje filmy: z DVD (vrátane DVD ponuky, titulov, kapitol atď.), VCD alebo súbor.</p>
    <p xml:lang="sl">Kaffeine je predstavnostni predvajalnik. Od drugih se razlikuje po odlični podpori za digitalno televizijo (DVB). Kaffeine ima uporabniku prijazen vmesnik, ki poenostavi predvajanje filmov iz DVD-jev (vključno z meniji in poglavji), VCD-jev ali datotek .</p>
    <p xml:lang="sr">Кафеин је медија плејер. Од осталих плејера издваја се изврсном подршком за дигиталну телевизију (ДВБ). Поседује предусретљиво сучеље, тако да и нови корисници могу одмах да пусте своје филмове: са ДВД‑а (укључујући ДВД меније, наслове, поглавља, итд), ВЦД‑а, или из фајла.</p>
    <p xml:lang="sr-Latn">Kaffeine je medija plejer. Od ostalih plejera izdvaja se izvrsnom podrškom za digitalnu televiziju (DVB). Poseduje predusretljivo sučelje, tako da i novi korisnici mogu odmah da puste svoje filmove: sa DVD‑a (uključujući DVD menije, naslove, poglavlja, itd), VCD‑a, ili iz fajla.</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavian">Кафеин је медија плејер. Од осталих плејера издваја се изврсном подршком за дигиталну телевизију (ДВБ). Поседује предусретљиво сучеље, тако да и нови корисници могу одмах да пусте своје филмове: са ДВД‑а (укључујући ДВД меније, наслове, поглавља, итд), ВЦД‑а, или из фајла.</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavianlatin">Kaffeine je medija plejer. Od ostalih plejera izdvaja se izvrsnom podrškom za digitalnu televiziju (DVB). Poseduje predusretljivo sučelje, tako da i novi korisnici mogu odmah da puste svoje filmove: sa DVD‑a (uključujući DVD menije, naslove, poglavlja, itd), VCD‑a, ili iz fajla.</p>
    <p xml:lang="sv">Kaffeine är en mediaspelare. Vad som skiljer den från övriga är dess utmärkta stöd för digital-tv (DVB). Kaffeine har ett användarvänligt gränssnitt, så att även förstagångsanvändare kan omedelbart börja spela sina filmer: från dvd (inklusive dvd-menyer, titlar, kapitel, etc.), vcd, eller en fil.</p>
    <p xml:lang="uk">Kaffeine — мультимедійний програвач. Від інших програвачів його відрізняє чудова підтримка цифрового телебачення (DVB). У Kaffeine передбачено зручний для користувачів інтерфейс: насолодитися фільмами у ньому зможуть навіть початківці. Можна переглянути будь-що: від DVD (з використанням меню DVD, субтитрів, частин тощо) до VCD або окремого файла.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxKaffeine is a media player. What makes it different from the others is its excellent support of digital TV (DVB). Kaffeine has user-friendly interface, so that even first time users can start immediately playing their movies: from DVD (including DVD menus, titles, chapters, etc.), VCD, or a file.xx</p>
  </description>
  <url type="homepage">http://kaffeine.kde.org</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=kaffeine</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>http://kde.org/images/screenshots/kaffeine.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>kaffeine</binary>
  </provides>
</component>
